她两腿发抖，双手撑着坐着，想稳住身子。 被阿拉斯加前副州长求婚的女人第一次讲述了她的故事，凯尔·霍普金斯和米歇尔·特里奥特·布茨，安克雷奇每日新闻，2020年9月10日| 
 格兰林说，在这些系统中可以有广阔的稳定降雨地带，称为层状区。 读者询问太阳核心的中微子、巨型闪光和贻贝|科学新闻员工| 2020年9月6日|科学新闻 
 Indeed等求职网站的数据也证实了这一点。该网站的数据也显示，在夏季早些时候的稳步增长之后，招聘信息出现了放缓的趋势。 经济复苏中容易的部分可能已经结束了，Amelia Thomson-DeVeaux, 2020年9月4日 
 Canalys的最新数据显示，虽然第二季度北美可穿戴健身设备的出货量有所上升，但该市场的整体金额保持稳定。 在大流行期间，人们对低成本健身手环的兴趣有所复苏。Brian加热器，2020年9月4日 
 他们可以观察并严密测量涡旋环合并并演变成乱流的过程，分析其稳定状态，使其受到各种力和调整，以观察其反应，然后停止给它喂食并研究其衰减。 一个意想不到的转折点亮了乱流的秘密|大卫h弗里德曼| 2020年9月3日|量子杂志 
 在这场争夺英国人心的战斗中，可能最具破坏性的因素是细节的不断增加。 从花花公子王子到老色鬼? Tom Sykes | 2015年1月5日|DAILY BEAST 
 事实上，史密斯局长接到了源源不断的投诉，但从未有过任何直接的行动。 石墙·杰克逊，VMI最被围攻的教授|S。 C. Gwynne | 2014年11月29日|DAILY BEAST 
 外面，一个交警指挥着源源不断的摩托车。 《逃离戈》在刚果:史丹利维尔人质危机的幽灵|Nina Strochlic | 2014年11月23日|DAILY BEAST 
 Feld Motor Sports的女发言人阿曼达·里根(Amanda Regan)表示，女性粉丝的比例趋于稳定，保持在38%。 Monster Jam Drive Trucks的妈妈们，Buck Macho Culture |Eliza Krigman | 2014年11月22日|DAILY BEAST 
 激活iphone为Synchronoss带来了利润丰厚、稳定的收入来源。 2014年11月4日，美国国家安全局局长把钱押在AT&T上，因为它监视你|沙恩·哈里斯|每日野兽 
 牧师目不转睛地盯着一点; 把他所统治的国家，提升到世上最伟大的顶峰。 牧师的炉边卷3 4 |简·波特 
 我求他下来，可他不肯——说他的手已经不稳了，拿不动枪了——太可怕了! 祖先|格特鲁德阿瑟顿 
 近几年来，他进步了一些，他向我保证他会稳扎稳打的。 布莱克伍德爱丁堡杂志，No。 CCCXXXIX。 1844年1月。 卷,LV。 |各种 
 林恩聚精会神地看着我，她的声音很稳定; 那种被挤压的稳定几乎比眼泪更糟糕。 纯金|伯特兰·w·辛克莱 
 他的心怦怦直跳，手却很稳，眼睛也皱着，他又向前迈了一步，发现原来是一块黄色的石头! 猎狮|R.M. 巴兰坦